我覺得我好唔正常

我好似痴左線

早晨 我今日都痴痴地

岩岩先訓醒 早晨